今日咁熱，最啱就係去游水

不過我好驚係水底打開隻眼
所以要帶泳鏡
無啦啦帶副泳鏡出街做乜？
游水囉 ， 我帶埋泳褲架
仲有條毛巾抹身
屋企人教話用鹽水洗乾淨啲
不過上次洗完未乾仲滴緊水

附近邊度有泳池？

維園

去游水唔講咁多啦
可能熄左電話data同location會搵我唔到
有咩見面講啦

仲有浮板呀 你知啲狗好中意玩水槍 拎浮板擋一擋水槍

金鐘轉車入赤柱

條路塞住入唔到去泳池

If you can’t swim 🏊‍♀️ you’re in good company